好擔心驚察

佢地企咁埋，如果比人扔彈唔知會點。 希望驚察加油。

扔雞彈。